英國保守黨手足: 香港手足係Twitter靜左好多

英國保守黨撐港手足Luke de Pulford:
香港手足係Twitter靜左好多. 多謝仲留係Twitter既香港手足.

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

twitter要人

推

Push

RT

r

twitter需要手足

英美都唔制裁
講再多都無用

上 twitter撳掣推文都懶撚個閪

係英國靜左好多
幾時有落實既方案比港人呀

推呀
Twitter要人呀

呢一兩個禮拜懶左 sorry

大家加油

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

會勤力啲上返

垃撚圾的香港人

Retweeted

Twitter戰線go go go

禁錯負評, SORRY
會pin你

真 但都有唔少人繼續緊

521個禮拜係多咗勁多人 差唔多10k
但過咗一個月都係得返千幾人

所以TWITTER要人

RT+like+comment

push

大家唔驚國安法咩

TWITTER要人

會努力D

Tui

美國同英國都靜左好多 冇資格指責受打壓既香港人靜

推推推

你地唔做野，我地好撚洩氣呀

做任務呀

做野啦

推呀！

一齊做任

嘈咗咁耐有冇人理？

日日都玩半粒鐘
又可以學下英文

Twitter要人

btw

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

做乜不推文

無咩短期可預見嘅新轉機, 新希望, 確實係會令人凋淡

學中国口交部

幫左!

係因為堅持 所以先會有希望

唉推

呢啲野記得broadcast或者登報比外國記者知
日期目的都係一樣要畫公仔畫出腸講比外國記者知

做所有野都一定要比外國記者知

要上埋外國新聞既
咁先係
國際線

其實都係每日rt，唔知有冇用

已推

笑鳩我地

twitter 要人, 唔留言都retweet/like

美國要睇條文先制裁快極都九月尾十月,我已經將心機放左去下屆政府身上

twitter 要人,

真

Fuck you ccp

Twitter 要人!!!!!

我地d民意係做比外國人睇的, 之後先出師有名
自己都唔做, 點叫人幫你

推 要俾全世界知ccp有幾pk

對唔住

Twitter 要人

今日開始做返

已留名

retweet retweet

like retweet

日日都有用Twitter bot

依個真心好用

i wish i had the ability...

即係佢都投晒降

WHO?

有個手足留言講得啱
唔係少咗人留言同玩twitter
而係目前既資訊同新聞太多
本身都已經資訊疲勞

一直好支持香港既保守黨成員

因為好多都灰左國際好似未有咩實際行動

推 當練英文

根本除左熱戰就唔會搞得掂中共, 講咩都係哂氣, 等於你會唔會同黑警講道理

用TwitterHeplBot 就可以直接入去like同retweet

咁講真互相利用，互相交貨ja
既然你地要用香港人做牌，香港人自然配合
但當你地用左依張牌黎口交，香港人自然會忙自己移民打算

香港人面對緊白色恐怖寒蟬效應

誠意推介呢個app
做任務超方便

retweet & like !!!

第一次見依個app
不過我Samsung 用唔到
但可以用bot

Tweet 咗去小鳩佢
日日比人困喺黑房毒打緊呀，重問我做乜靜哂

twitter真係少咗好多人
大家係咪唔想贏啦

play store都有

push push

多謝半巴

Gogogo

好多人都知依家個局已經唔係香港人自己搞得掂

咁都要做ga
人哋見你咁Hea都唔想幫你

Huh....手足搞緊移民邊得閒做呢啲

對唔住禁慣左

謝謝手足推文

好好笑，竟然有人信Twitter可以抗共。

幾萬個連登仔但重要嘅twitter無幾多個人幫手re

都可以用呢個
鍵盤戰士都懶
屌啲人

明白好多人已經好攰好唔開心

一齊去tweet!

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

Pish

twitter 要人

推！！

twitter

我都覺

所以twitter需要手足

即到，twitter要人

Twitter 每日要人

6.28 靜默遊行 7.1大遊行

心累！日日比like
G7近期無晒聲
國安法寶過硬，因為中國要一個矛盾黎團結國內既人，咁就要用香港黎開刀，冇左香港好過搞到國內民不聊生
而佢依家做既所有野都係咁，中國大部分冇翻牆既人都會覺得香港人勾結外國勢力，搞到中國依家咁，只要佢唔承認武漢肺炎係中國搞到今日既局面，佢又可以屈香港人將🦠帶到中國，咁全面捉鋪，抽後算帳，真係唔難
如果中美真係冇乜好傾，香港人=難民
就算唔變新疆，都可能變白色恐怖

大佬得把口 講再多都冇用 比小小實質嘅野黎睇睇先啦

我要呢個post10秒內上到熱門!手足應承我全部轉發10次同like

t u i

做完tvb任 返黎繼續推

自己都唔肯幫自己

6.28 靜默遊行 7.1大遊行

依個已經算最低風險啦

推呀

放假我ok

記得課今比Hong Kong Watch 💪🏽

盡力就好了

大家都肯行一少步 就會有好大成效

G到

香港人1年都未養成twitter習慣其實好多中文ac可以follow，又多女睇

你唔好問點解集中營入面嗰班猶太人同埋東突厥斯坦人唔會咁静

你而家響集中營?

外國乜撚都唔做 唉

人人等bno開門啦

除咗twitter仲可以點

叫你喺twitter講多啲啫

其實真係灰灰地做咗唔少twitter任 都好似冇乜改變 香港都係繼續dup 落去

要推

twitter 好玩過fuckbook 好多

如果唔係有咁多位手足 或者冇咁多外國人stand with Hongkong

加油呀手足 盡做

堅持落去就會有希望

打撚埋d晦氣廢話嘅時間夠你上twitter做任啦,人地幫你唔係必然囉,依家好心提你就做啦定想做死一世港豬啊

睇唔透，係咪因為好多人嘅生活圈子無咩fd用twitter，定係UI唔好用，講咗成年都唔見多咗人用Twitter

真係靜咗 快啲上水rt同comment

場運動靜左 twitter 就梗係靜左架啦

OK．
我以後會勤力啲

英文差，做唔到太多comment，但keep住like同retweet。

唔想再係stand with us
可否give us a hand

主要係人懶，用慣左一樣野叫佢用第二樣係好難，同埋twitter係比facebook少功能。

認真
如果大家時間有限
Ig 文宣真係可以慳返
留完fb等老一輩睇完 就上twitter做任

消耗戰太嚴重

最慘係全球好多國家為咗自己利益繼續奶共or食兩家茶禮而唔肯同美國合作一齊反共

唔好意思樓主，借個位宣傳吓

[Twitter戰線] 想外國出手就唔可以只停留於叫Stand with HK

要人呀, 我日日都用2個鐘以上SHARE RETWEET.., 幫幫手OK?

叫大家唔好玩咁多動森啦唔該

pish

pushhhhh

你今日tweet咗未